Isječci programskog koda na slikama 7.1, 7.2, 7.3 te 7.4 prikazuju dohvaćanje i prikaz obavijesti i nadolazećih događaja na početnoj stranici aplikacije.

\begin{figure}[H]
 	\centering 
	\includegraphics[width=1\textwidth]{kod/index-pogled}
	\caption{Pogled} 
	\label{fig:pogled}
\end{figure}

Slika 7.2 prikazuje pogled početne stranice aplikacije. Pogled na raspolaganju ima sve podatke te je njegova jedina zadaća ispis tih podataka.

\begin{figure}[H]
 	\centering 
	\includegraphics[width=1\textwidth]{kod/index-controller}
	\caption{Upravljač pogleda} 
	\label{fig:upravljac}
\end{figure}

Slika 7.3 prikazuje upravljač pogleda. Zadaća upravljača je dohvatiti i pogledu na raspolaganje staviti sve potrebne podatke.

\begin{figure}[H]
 	\centering 
	\includegraphics[width=1\textwidth]{kod/index-dogadaj-model}
	\caption{Model događaja} 
	\label{fig:model1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
 	\centering 
	\includegraphics[width=1\textwidth]{kod/index-dogadaj-model}
	\caption{Model obavijesti} 
	\label{fig:model2}
\end{figure}

Slika 7.4 prikazuje model događaja, a slika 7.5 model obavijesti. Zadaća modela je sadržavanje podataka koje upravljač postavlja, a pogled prikazuje.